［反送中］聽歌集氣區

帶頭盔先
唔係叫大家去現場唱今天我
係想當你感到無力時
要keep住大家團火

歌係一樣好神奇既抗壓劑
聽完個感覺一定會番哂黎
咩國家歌曲都得
只要有火
我先

LMF - 揸緊中指